Telegram Channel 既post 記得backup 同forward去其他地方

個Channel del咗就無
最好Forward去Twitter